mpf 4月有改動？

收到電話咩mpf xx公司之類，話咩4月1日會reset d投資比例約出黎傾之類

雖則都係借口昆你出黎sell野，但有件咁事？

好明顯啦清

無啦啦點會咁關心你咪玩啦總之記住一句唔好俾保險老賺錢